俾警賊打還拖就話驚俾人告襲警，但係俾共字頭黑社會打你仲唔還拖?

打黑社會為民除害，請落重手打

如果d黑警係無理咁打人，咁我還拖係咪都告唔入

無委任證 我唔知佢係咪真差佬就打咗佢點算

冒警可以當佢黑社會